1_Ejercicio
Ejercicio 1 del parcial 
Sensor Tcrt-5000 , OUT al pin TCOL0, VCC a +5V del EDU-CIAA, GND a GND de EDU-CIAA.
Utiliza timer de 1s y en 1minutos (60 veces que pasa el timer) analiza cantidad de aberturas captadas.
De acuerdo a la cantidad, saca por la uart OK, SLOW o FAST y prende leds. 
